丼點讀

母女

井點

どん

丼讀丼
有人讀丼，又有人讀丼
其實讀丼先啱

舞女？

十分詳細

當？

好似係當

井

井丶

係窮呀，屌你個閪！

淫丼

粵語讀「抌」
dam2